有無人識自由鳥點睇上幾個月用左幾多data?

係咪無得睇返？

自己down返帳單睇
但好似得3個月

頂佢個肺張單breakfown曬 d data又唔比個lump sum數我我要自己加呀？

頂佢個肺張單breakfown曬 d data又唔比個lump sum數我要我自己加呀？